有無手足出發去左灣仔？

去緊會展，有美食展嘆冷氣掃平貨，
有無手足一齊？

迫唔迫？

一齊啦 美食展

好撚逼喎ching不過啲野真心抵既